到底k房價目表有冇違反商品說明條例

用redmr做例子
佢只會講所有時段由幾時到幾時，價錢，食物飲品
但從來冇講過每個時段可以玩幾耐
第一次book嘅人咪以為佢個歡樂時段109蚊可以由下午12點玩到夜晚8點，但其實只能夠係12-8中間玩三個鐘

柒頭

屌你老母咩
有名你叫商品說明啦 唔說明清楚點叫明買明賣啊

有
不過大集團你懂的

死五毛今日七一啊
勤力d做野開post 死開一二邊啦

book果陣會同你confirm唱幾耐架喎

的確係 只不過張價目表唔寫三個鐘合唔合法
如果我攞呢個例子比較合唔合適呢

例如d藥材店 100人參 冇寫單位
到比錢前個一刻 店員同你確認話：先生呢度一錢人參 盛優$100啊多謝

如果規管咪仲蝕 焗佢限時幾多幾多
限住幾多人都係咁多個鐘 夠鐘就要趕你走
咁樣分分鐘連平時無人 比你無限唱既機會都cut埋
過鐘又唔知點charge你
唔free比你無限唱又話以前點點點
Free比你又話個個人尺度不一
其實咁多年都咁 唔岩價唔岩鐘咪唔去唱 揀另一日
到時大家龍門任搬咪又係得個吉

你個例子
加番紅字 先同上面個例子

唔算。因為你未拎房既時候佢儲講你知。。你未入房你都唔算消費緊。
利申：9up

價目表唔係terms, 只係參考，
你地交易之前既對話先係關鍵，
除非條友同你講跟價目表而無其他補充，
咁你先可以話佢誤導